沒有獌營，沒有軌營，只有波營

同心齊抗cc台

咁屌你人呢 係邊呀

屌死左死曼狗先啦
先安內後攘外

你自己都係曼

希望大家成熟啲，唔好再笑我地曼聯

咁撚認真嘅人真係第一次見

國共歷史證明先攘外後安內係錯

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

不了

g持

講得好！
獌狗=共產黨

樓主=張學良=弱智

推